\documentclass[a4paper]{article}


\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{linktocpage}
\usepackage{color}

\usepackage{ifthen} % provides \ifthenelse test  
\usepackage{xifthen} % provides \isempty test



\begin{document}

\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\large
		UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI MILANO - BICOCCA\\
		\normalsize Dipartimento di Informatica Sistemistica e Comunicazione\\
		Facolt\`a di Scienze Matematiche, Fisiche e Naturali \\
		Corso di Laurea Magistrale in Informatica

	
	\vspace{1.5cm}
	\includegraphics[width=2.5cm]{unimib}
	\vspace{1.5cm}		
	
		\Large \bf Simulatore per il protocollo IEEE 1667\\
			\normalsize \textbf{Documento di Report dei Test}
	\end{center}

	\vspace{2cm}

	\begin{center}Corso di\\
	Laboratorio di Progettazione\\
		
			 
	\end{center}
	
	\vspace{0.5cm}
	\begin{flushright}
			 \normalsize a cura di:\\
			 			Mauro Bolis 717051\\
			 			 Ermes Pittore 717422\\
			 			 Simone Zaccaria 718549\\
	\end{flushright}
	%\vspace{2cm}
	\vspace{1cm}
	\begin{center}
		 \normalsize Anno accademico 2012-2013
	\end{center}
\end{titlepage}

% num test
% è implementato?
% metodo implementato
% risultato
% motivazioni per cui non è implementato
\newcommand{\testreport}[5] {
	\textbf{Test:} #1 \\
    \ifthenelse{\isempty{#2}}  
            {
            	\textbf{Stato:} non implementato \\
            	\textbf{Motivazione:} #5 \\ 
            }               % if no title option given
            {
            	\textbf{Stato:} implementato \\
            	\textbf{Classe test:} #3 \\
            	\textbf{Risultato:} #4 \\
            }    % if title given	
            \medskip \\
}


% frontespizio
\tableofcontents
\newpage
Lo scopo di questo documento è riportare la situazione attuale dei test rispetto all'implementazione. In particolare si vuole indicare, per ogni test, se esso è implementato e quale è il risultato che si ottiene eseguendo il test stesso. Nel caso in cui non fosse ancora disponibile una implementazione si riportano le motivazioni.\\
\\
\\
Questo documento fa riferimento alla seguente versione del software:\\
\textbf{Versione:} 0.1\\
\textbf{Hash commit:} 1ad8529
\newpage


\section{Users Interaction Testing}

\testreport{2.0.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.0.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.0.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.0.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.0.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.0.5}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.1.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTSDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\subsection{Sessione utente}
\testreport{2.1.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTSDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.1.2}{}{}{}
				 {Questa parte non è stata ancora implementata}
\\
\testreport{2.1.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTSDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.1.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTSDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.1.5}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTSDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.2.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestAuthenticationPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.2.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestAuthenticationPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.2.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestAuthenticationPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.1.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestAuthenticationPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.2.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestAuthenticationPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.2.5}{}{}{}
				 {Test non ancora implementato}
\\
\testreport{2.3.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserIDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.3.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserIDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.3.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserIDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.3.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserIDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.3.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserIDChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.4.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserPrivateKeyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.4.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserPrivateKeyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.4.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserPrivateKeyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.4.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserPrivateKeyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.5.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTransmissionPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.5.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTransmissionPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.5.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTransmissionPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.5.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTransmissionPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\testreport{2.5.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestTransmissionPolicyChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.5.5}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{2.6.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.6.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.6.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.6.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.6.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestUserOperationChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.7.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestMemoryIndexChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.7.1}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{2.7.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestMemoryIndexChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.7.3}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestMemoryIndexChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.7.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestMemoryIndexChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.7.5}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestMemoryIndexChoice}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.8.0}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestNewValue}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\testreport{2.8.1}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestNewValue}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.8.2}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestNewValue}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{2.8.3}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{2.8.4}
				 {1}
				 {ieee1667.gui.TestNewValue}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\subsection{Sessione amministratore}
La sessione amministratore non è ancora stata implementata

\subsection{Gestione TSD}
La gestione dei TSD non è ancora stata implementata
			
\section{Manager Testing}
\subsection{Authentication Silo}

\testreport{3.1.0}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.1}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.2}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.3}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.4}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.5}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.1.6}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.7}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.8}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.9}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.10}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.11}
				 {1}
				 {ieee1667.AuthenticationSilo.TestAuthenticationSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.1.12}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.1.13}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}

\subsection{CertificateGenerator}

\testreport{3.2.0}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateGenerator.TestCertificateGenerator}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.2.1}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateGenerator.TestCertificateGenerator}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.2.2}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateGenerator.TestCertificateGenerator}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.2.3}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateGenerator.TestCertificateGenerator}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.2.4}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateGenerator.TestCertificateGenerator}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
				 
\subsection{CertificateManager}

\testreport{3.3.0}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.3.1}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.3.2}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.3.3}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.3.4}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.3.5}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.3.6}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.3.7}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.3.8}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.3.9}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.3.10}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}		
\\
\testreport{3.3.11}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}
\\
\testreport{3.3.12}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.13}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.14}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.15}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.16}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.17}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.18}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.19}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.20}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.3.21}
				 {1}
				 {ieee1667.CertificateManager.TestCertificateManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
				 
\subsection{TSDManager}

\testreport{3.4.0}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.4.1}{}{}{}
				 {{\color{red} Funzionalità non ancora implementata}}
\\
\testreport{3.4.2}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.4.3}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.4.4}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.4.5}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
				 
\subsection{MemoryManager}

\testreport{3.5.0}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.5.1}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.5.2}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.5.3}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.4}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.5}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.6}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.7}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.8}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.9}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.10}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.4}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.11}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.12}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.13}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.14}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.5.15}
				 {1}
				 {ieee1667.MemoryManager.TestMemoryManager}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
				 
\subsection{ProbeSilo}

\testreport{3.6.0}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.6.1}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.6.2}{}{}{}
				 {{\color{yellow} Test non ancora implementato}}
\\
\testreport{3.6.3}
				 {1}
				 {ieee1667.ProbeSilo.TestProbeSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.6.4}
				 {1}
				 {ieee1667.ProbeSilo.TestProbeSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.6.5}
				 {1}
				 {ieee1667.ProbeSilo.TestProbeSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.6.6}
				 {1}
				 {ieee1667.ProbeSilo.TestProbeSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{3.6.7}
				 {1}
				 {ieee1667.ProbeSilo.TestProbeSilo}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\

\section{Integration Testing}
Questi test non sono stati implementati

\section{Scenari}
\subsection{Sessione utente}

\testreport{Scenario 1}
				 {1}
				 {ieee1667.Scenario}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{Scenario 2}
				 {1}
				 {ieee1667.Scenario}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
\\
\testreport{Scenario 3}
				 {1}
				 {ieee1667.Scenario}
				 {{\color{green} Passato}}
				 {}	
				 
\subsection{Sessione amministratore}
\testreport{Scenario 1}{}{}{}
				 {Funzionalità non implementata}				 
\\
\testreport{Scenario 2}{}{}{}
				 {Funzionalità non implementata}	
				 
\subsection{Gestione TSD}
Funzionalità non implementata

\end{document}